朴初瓏&將男聯合波馬心水

是咁的 現有瓏瓏心水將不會再出心水

我同瓏瓏開左個private channel出波馬心水
想入請tg

推

將男巴打
Add唔到你Telegram

想入